本人支持俞頌豪擔任警務處處長

警務處處長在處理「暴徒」的方法太過寬鬆，亦不如俞頌豪一樣眼明手快。本人要求警務處處長盧偉聰下台，由俞頌豪接任。本人亦將會成立「俞頌豪 Fans Club」，以支持他射殺更多暴徒。